其實媽媽係好人，大家要懂。

媽媽製造機會畀各界無分國籍、宗教、行業，團結一致，修補裂痕。

媽媽製造機會畀世界各國關注香港民主，認識阿中人權問題。

媽媽製造機會畀香港青少年參與政治活動，議政、論政、參政，實踐通識教育所學。

媽媽製造機會畀世界各國見識香港高官的管治能力，及香港警察的水平。

媽媽製造機會擺政府高官及建制議員上枱，為香港市民出一口氣。

媽媽製造機會去加深阿中阿台矛盾，為阿台獨居更添資本。

媽媽製造機會去為阿中增添麻煩，讓阿中阿美矛盾增加，談判處於下風。

其實媽媽係好人，大家要懂。

推